美國開始出現負油價

據Bloomberg報導，一種工業用的重油Wyoming Asphalt Sour，市價為負19美仙，即是生產商倒貼買家。
負價格原因：經濟近乎停頓，儲油設備存滿。
事實上，極多內陸油價標的，價格之低，令業外人士咋舌 - Canadian Western Select 做價$5.06美元(下同)，Oklahoma Sour跌至$5.75，Nebraska Intermediate$8，Wyoming Sweet承惠$3。

In an obscure corner of the American physical oil market, crude prices have turned negative -- producers are actually paying consumers to take away the black stuff.

The first crude stream to turn upside down was Wyoming Asphalt Sour, a dense oil used mostly to produce paving bitumen. Mercuria Energy Group Ltd., a trading house, bid negative 19 cents per barrel in mid-March for the crude, effectively asking producers to pay for the luxury of getting rid of their output.

“These are landlocked crude with just no buyers,” said Elisabeth Murphy, an analyst at consultant ESAI Energy. “In areas where storage is filling up quickly, prices could go negative. Shut-ins are likely to happen by then.”

Brent and West Texas Intermediate, the benchmarks closely followed in Wall Street, are hovering above $20 a barrel. But in the world of physical oil -- where actual barrels change hands -- producers are getting much less as demand plunges due to the lockdown to contain the spread of the coronavirus.

Oil traders believe other crude streams are likely to see negative prices soon at the well-head as refiners reduce the amount of crude they process, leaving some landlocked crude without easy access to pipeline trapped.

Several crude grades in North American are already trading inside the single digit territory as the market tries to force some output to shut-in. Canadian Western Select, the benchmark price for the giant oil-sands industry in Canada, fell to $5.06 a barrel on Friday. Southern Green Canyon in the Gulf of Mexico is worth $11.51 a barrel, Oklahoma Sour is changing hands at $5.75, Nebraska Intermediate at $8, while Wyoming Sweet prices at $3 a barrel.

Drop to zero

Drop to negative

負油價
負利率
負股價
負人工
負樓價

on9 咁點解唔倒左佢？

話倒就倒? 倒去邊? 倒唔洗錢?

應該因爲唔係就咁倒落馬桶就得
要處理嘅成本可能仲高過佢賣呢個價

倒去邊
果啲叫油唔係水你唔同就咁倒落個海到咩

你估係中國咩
有環保條例 唔係任你dispose

可能放火燒左佢成本仲高

隔離oxy吹奏區 係咩心情 美國原油禮拜五收報唔到23蚊

但香港入油價錢無變

姐係買得了

平平地租㗎油輪，係公海賣平價黑市油

仲要蝕埋個油桶

起個假油田倒落去

我特登查個month low係0.19
係咪因為個system出唔到負數

果啲係重油，工業用的
對我哋無咩用途
同埋依家工業癱瘓，根本無人買
買完無位擺

輕油個價未去到咁慘

咁順便賤價買個煉油廠，打造黃色石油產業

第日返工要畀返水電同租畀公司

其實可以租幾架運油船
係海上買黑市油

油桶都計

油桶成本幾多呢

好似送水佬咁下次拎返走架嗎

儲存費都貴過油價 處理費唔洗錢咩

我可以預視到香港人準備貼錢返工

命都貼埋啦

即係點, 去入油比番錢你?

蝕住賣咁嘅意思

求下你拿走d油 我無地方放

買定貨第時賣返出去

負人工香港

又話石油終有一日用完

知錯 唔好再bin ok?

自由市場

你老豆點解唔射你落牆

學之前咁，玩事故漏下油先

公司蝕錢運作唔到啦，唔想冇得撈就大家貼錢交租交雜費

不可再生能源 世紀大騙局

一個月前 連登仔：低位買期油

有無諗過賣倒係蝕少少 今咗佢係蝕多多

幾時會有負肉金？

而家仲唔係時機！大手買入！

亂倒完比EPA告到仆街
你估大陸咩

唔係話油價 $20-$25 咩依家?
點解係負?

原因係「工業用的重油Wyoming Asphalt Sour」? 並唔係普通原油?

你估倒落屎坑沖走佢咁簡單呀？

唔識學中國就咁倒落河道殺自己人

求下大家飲油 唔好飲水啦

係唔係嗰啲lubricant?

香港真係可能有負人工

香港人：我貼錢都要返工

漏油事故都要負責
可能仲貴

負數果隻話拎嚟做瀝青

以我極為有限嘅化學知識，條chain應該好多個C
真係得工業先用得著

美帝既油企已經好多會陸續破產

早幾年已經慢慢開始緊

建立

打造係支共用語

所錢 QE 救佢地 變國企

負人工不嬲存在，貼錢翻工

爽 睇到弱智連「燈」仔開負油價話有人類會做白工 做蝕本生意玩倒貼就可以all in期油了 thanks

重油不嬲係垃圾唔值錢

你又知宜家冇？

人工扣咗

係咪即係送油畀我又送錢畀我 ?

成桶封實放係海底到時執返

出糧比老細
我想返工

on9仔衝出黎柒

重油無其他咁多工業用途
通常係副産品
貼錢揾人處理唔出奇

係
仲長過整lubricant n waxes嗰啲
去到咁長應該已經唔多燒得 相比起汽油

負人工

因為直頭兩樣嘢嚟
巴打平時入油入瀝青？